Documento gerado sob autenticação Nº UNR.896.496.OBH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11106                  de  12/12/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°35446,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA
INFORMAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARIO INACIO NEIS (Siape: 2191182 ),   para
substituir   PEDRO LUIS OLIVEIRA VAGNER (Siape: 1878669 ),  Chefe do Setor de Informática da FABICO,
Código FG-7, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 14/12/2017 a 22/12/2017, com o
decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
